18區社區大規模感染，睇怕不是幻想

年初四幾十萬人由中國入香港，再加上最長兩星期潛伏時間

二月中開始香港就有機會：武漢肺炎入侵，18區避無可避

777呢個賤人，直接或間接害死好多人

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！

一萬幾千帶病毒者冇走雞
仲未計奶咗野特登嚟香港既

其實真係冇時間 仲唔封關
真攬炒

封鎖關口 刻不容緩

係時候反抗啦